咀唇乾燥爆擦，損左，揸咩藥膏好??

求教
揸過凡是林, 冇撚用

見你咁慘無人答你就答下你

用曼秀雷敦

買左$42一枝
唔好呃9我

會唔會係唇炎呀

查完有冇奶個嘴
因為我次次搽完都唔搞佢15分鐘 跟住第日就冇事
可能你唔係爆擦

屌，講一半無講一半，應該係用呢個
買左就買左啦，無用再算

買左呢枝
揸左唔夠一日傷口就埋左口
好撚神奇

啪啪啪